城大人都要開花啊！！！

其實只係阻歌和老街啲狗根本唔會理你哋
因為仲有成條龍悅道通車啊

其實唔洗行出好遠，就喺CMC出啲
如果有狗就退翻入hall

幫手拉火力啊！！！

推！！！

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

推

好忙啊 幫手推啊！！！

推比城大人睇啊！！！

城大人唔好以為狗攻唔入就自己打飛機啊！！！

其實係冇人理你地啊

城大hall個地理咁好 點解唔做多啲 進可攻退可守